天涯鏡 3 揀 1 求賜教！

1. EF-S 18-200mm f/3.5-5.6 IS

2. Tamron 18-270mm F3.5-6.3 Di II VC PZD

3. Tamron 16-300mm f/3.5-6.3 Di II VC PZD MACRO

利伸：body 80D

邊支鏡最好？
有什麼優/缺點呢?
會唔會有更好推介？(eg, C記原廠18-135mm kit 鏡)
多謝賜教.